男朋友話我對波夠大（有圖）

同d日本妹韓國妹識落
先發現佢地對自己國家既男人係好不滿

當然香港女仔都不滿香港男仔啦
不過香港女仔既理由係港男唔夠錫自己、冇錢、唔靚仔、唔高大之類
而人地日本人韓國人既理由係班男人真係大男人、當女人呀四、唔尊重人
點睇都係日本妹韓國妹既理由有說服力d

論知識智慧，香港人唔會輸(不論男女)
論身高，其實港女以為好高既韓國男人平均身高都係173cm，同香港一樣
論體型，港男輸
論錢論收入，係日本高香港少少
論對女性好唔好，港男地位全球最低，你係女人就當你公主，點會唔好?
論樣，中國同台灣就老土樣、日本人就正常d、韓國人就國字面細眼，香港一定係最正常

仲有咩唔滿意呀? 你講?
成班港女

收皮啦 我對波就真係大啦

圖？

小妹都係，好自卑

起底功能正常

好耐冇見啦八婆

明明係男人黎 你呃我唔到既

Gay 佬死開啦

平胸先正囉唔該

男人老狗仲要咁瘦

掛住我咪call我囉

大過你

肥仔波